有冇人屋企用捲簾?

屋企本身用開一條通掛住條窗簾,考慮緊換其它例如捲簾嗰啲,想知會唔會好易壞or其它壞處

如果有用風扇習慣，成晚就會聽到捲簾條棍同牆壁既扑野聲..

會有條拉繩喺側邊條條FING
拆咗窗花嘅話幅捲簾會擋住咗個落批位 你會鑽唔到螺絲上返個窗花

咁大鑊

Thx

用過，都係普通窗簾最好

有冇咩唔好可以講下我貪佢好在慳位,因為想喺個廳裝,平時窗下面都係梳化&櫃貼牆